巴塞1.2億帝星複活！花了9個月終於找到說明書

上一輪對維拉利爾的比賽，基沙文獲得新生。他的位置獲得了改變，不在拘泥於左路，而是在更靠近中路的地方活動，比賽中他攻入了一球，西班牙媒體也表示，9個月之後，巴塞終於發現基沙文不適合踢左路。

對愛斯賓奴的比賽，基沙文再次正選，而且表現依然不錯，西班牙媒體甚至認為，他是巴塞三叉戟中表現最好的球員。雖然沒有像上一場比賽那樣活躍，但他在進攻層面的貢獻依然令人稱道。他是在擺脫對方防守方面做得最好的。上半場基沙文曾創造機會，他右路內切塞球，可惜蘇亞雷斯禁區左側距門9米處左腳推射被卡萊羅擋出近門柱。

為蘇亞雷斯傳出好球

第56分鐘，基沙文幫助巴塞打破僵局，當時艾巴左路直傳，基沙文禁區左側腳後跟傳中，美斯前點左腳推射被卡夫雷拉擋出，蘇亞雷斯在門前7米處推進右下角，場上比數變成1比0。事實上基沙文在防守層面也在竭盡全力，比賽第70分鐘，施迪安用維達爾換下基沙文，法國前鋒看上去已經明顯疲憊不堪。

入球有他的功勞

賽後談到三叉戟的跑位以及基沙文的表現，蘇亞雷斯表示：「這是由主教練決定的，是他在排兵佈陣。他在尋找好的方程式，努力讓我們三個相互更默契。這是基沙文在巴塞的第一個賽季，他一直都會得到我們的支持。」

這兩場比賽基沙文給人煥然一新的感覺，無論從位置還是自信心來說都是如此。他在中路踢球，提供了流暢性、動力以及快速的傳接球。在賽季最關鍵的時刻，變陣讓基沙文恢復了高水準。

賽後《每日體育報》給了基沙文7分，和美斯、蘇亞雷斯一樣，評語表示：「他重覆了上一場比賽的位置，從第一分鐘起，就在蘇亞雷斯身後自由地跑動。他不遺餘力地努力，以尋找推翻愛斯賓奴隊的水泥城牆的機會。從這個邊路到另一個邊路，他不斷給隊友提供傳球機會，傳球速度也很快。上半場他曾給蘇亞雷斯製造單刀機會，可惜後者未能把握。下半場蘇亞雷斯的入球來自基沙文腳後跟的策劃。」

《馬卡報》認為，基沙文是巴塞MSG三叉戟中表現最好的球員，而在《馬卡報》的球迷投票中，基沙文高居第一，評語指出：「他在場上跑動很積極，在進攻線的各個位置跑動。他閃耀的機會不多，但事實證明巴塞應該給他更多的主角位置。上半場他有一次妙傳，蘇亞雷斯未能把握。下半場巴塞的入球來自他的腳後跟傳球。最後階段他被維達爾換下。」

如今基沙文在場上踢得舒適，有關他去留的問題也得到瞭解決。基沙文明確表示不會離開巴塞，他的姐姐兼經理人也與巴塞高層進行了會談，要求給出明確說法，巴塞的回應是，對基沙文很有信心，不會賣掉他。之前曾有巴塞出售基沙文、用他交換羅達路或尼馬傳言，現在基沙文可以安心了。（伊雲）

睇黎真係唔要美欺

老了

巴塞1.45億文員dembele！花了兩年仍在醫院裡
Dembele在效力巴塞的899天中，350天都處於養傷狀態（統記至2020二月六日）

可以重建，
召番古天奴

最衰美斯

點解佢咁貴

西班牙媒體甚至認為，他是巴塞三叉戟中表現最好的球員

唔識做賣得啦

贏愛西力都有得J

邊撚個係羅達路

好過球王

因為BLM，佢係力架

以為愛斯賓奴係前四

即係唔係咬狗廢，基沙文已經係世界盃MVP球王級表現

成隊打到咁垃圾都有得丁

9個月之後，巴塞終於發現基沙文不適合踢左路。

應該高興嗎？

歐聯前發現係好事

知又點？要球霸讓路？

球神是獨一無二的
佢有球神咁好波, 讓件垃圾?

艾比度條撚樣亂簽法國人

佢之前咪讓路俾so9踢中鋒囉

應該係馬天尼斯
Inter嗰新星

下季有冇機會留番古 丹自己用

有咩用
個西甲冠軍都無撚左